# ImperialDawn 2

Posledni verze scriptu, sveta zverejnena pod licenci GPL v3.

Pokud budete delat zmeny do scriptu, mate povinnost tyto zmeny zpropagovat i do tohoto repository formou vlastni branche a nebo zaslat odkaz na to kde mate sve kody verejne k dispozici!